對「還警於民」，大家點睇？

可以拉攏部份警察係好事
但係大家接唔接受到呢？

大概係警察同家屬都支持成立獨立委員會

主張警察都有好人

肯定得幾條友
之後再被消失

如果可行我覺得係好

我地方面：
支持成立獨立調查委員會
表示警察都有人覺得政府做得唔好

警方：
唔使咩晒件事上身

當然支持
不嬲都係講緊 前線警察一早應該主動企出黎俾壓力高層 俾壓力政府
示威者一開頭矛頭根本唔係對準警察
係黑警放左私人感情去執法 令到市民咁討厭警察

不過講真 到底咁樣成效有幾大呢
呢班有良知既警員肯企出黎 代價都好大
假如日後運動失敗 佢地第一時間會俾人清算
以目前見到既情況 我唔覺得會有警察肯企出黎

同意，除非有大量警察出嚟🙈

如果連警察都動搖埋
政府就冇晒辦法

On9 大把老解換 狗衫做野 ...